只需要跳舞跳的好vs必須要會唱歌或rap

如題
大家覺得邊個重要啲

計我話
有樣最重要
大把人又唔識跳舞又唔識唱歌
只要有個神顏就冇啦啦紅得起
呢個世界就係咁唔公平

明星黎講的確係樣最緊要

我都話有樣最重要

如果唔係小妹一早餓死左啦

係幾靚女嘅

頂...又出賣小妹
好在連登無PM,,,,唔係班狗公一定炸我PM

係都小妹我驚先啦
問心
我仲令過你多多聲
btw冇圖

vs

哇
姐姐你幾時出道

連舒華唔識韓文唔識跳舞又唔靚女都可以出道做到門面

姐姐你出道肯定大發

你揀邊個

又黑禾華?
再黑唔客氣

禾刀系舒華飯,但係我仲有理性,我唔會盲目支持

BTW 連登幾時先開番個化妝台阿,,,,小妹想同人交流下心得都無屌

又系又係
btw小妹天生麗質
唔使化妝都咁令
所以成日素顏

收到風C打你樣似李宇春
嗚阿好靚女阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Jooe雖然樣衰但有實力

唔似lo
小妹令好多倍!!!!!!!!!!
起碼令過mmm

我愛豆腐

姐姐唔好唔認=.= 我真係收到風......

屌打你N倍囉

頂
原來我打錯mml變mmm
唔怪得你咁嬲啦
我想講我令過妍雨同nancy
btw mmm咁冇可比性
我點會攞出嚟講呀

所以宋閪俊一定要收皮

原來係咁,嚇死我咩
其實好難令唔過MML
是旦街上都搵到十幾件屌打佢地

其實第一張幾令牙真心

我都係真心覺得好令

btw其實mmm有冇美照
搵咗幾日都揾唔倒😂

下
張張都美照囉=.=

I mean素顏
好有興趣睇佢哋素顏美照
btw瞓先